今日學gordon ramsay 整漢堡包 點知....

個包皮拎左去toast 點知比女朋友見到之後佢key左個包落下面呢幅圖

性暗示

2/10

屌 邊撚個逐個留言負評？

屌你係咪呀嬌 岩岩覆就有人負評